無產階級聯合起來，抵制聖誕消費！

聖誕本應讓愛與和平佔領香港。主能夠！主能夠！

勞動階級起來反抗資本家

應該抵制慶祝聖誕添

佛誕快樂，狂歡佛誕夜。
佛誕老人

佛祖派佛誕禮物

祥和念佛機

無産階級本身就冇得消費啦
但有錢都應該抵制

打倒資本主義！

堅決以派米救助老弱方式過聖誕！